連個天都好嬲

一到2點就大風大雨
連個天都好嬲

香港人 反抗！！！！！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持